[行動]仲有無人記得今日有和理跑?

注意力已經spin哂去清真同加泰?
po上ig同朋友一齊跑
唔可以忘記721元朗手足

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

仲有星期五咖喱日同南亞仔一齊食咖喱

1.6km好難跑?

如果有元朗手足
我會建議來回由警署跑去西鐵被襲地點，
最好有地圖record，有片更好

可以放上twitter 做evidence 睇下有幾離譜

AGREE

行山1.6km都快撚過啲popo啦

全部今晚7點18區黨鐵站靜坐啦

放工搭車早個站落車翻屋企食飽飽再坐爆佢

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

無人跑開步?

弱弱的推...

[突發]今晚18區都有野搞 (2)

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

第一次見呢個活動，文宣要再做好d

今晚都係要跑步就梗係要支持下

推

勇勇子太多文具，書包冇位裝紙

麻煩大家印定幾張隨身攜帶，和勇一家親